% El propósito de este documento es que pongas el código que has
% desarrollado tú. Eludiendo todo el código generado automáticamente
% así como las librerías de terceros que incluyas.
%
% Acuérdate de dividir el código en subsecciones comprensibles que faciliten
% la revisión del mismo. Si tu software tiene subsistemas, paquetes u otra
% clase de división, acuérdate de usarla para mejorar la legibilidad.

% Utiliza el paquete listings y crea una personalización con bonitos colores
% para cada uno de los lenguajes que hayas usado en tu proyecto.

\section{Código}
\label{sec:codigo}

